同一日 分別有和理非同勇武嘅專屬場 根本係最戇鳩嘅做法

和理非就實唔洗諗 一定想0風險留係機場
去大埔果班就變到無人理 孤兒仔咁
記住 任何時候勇武都要大量嘅和理非backup先得架
同埋機場有冷氣有得坐 大埔熱到仆街
根本有好多人會怕曬怕攰唔出大埔
覺得留係個comfort zone 又好似有出到力咁
下次邊個再安排同一日兩個活動果陣 諗清楚兩個地方吸到嘅人數係咪相約先啦唔該

唔好屌喇

推行動post呀
推上熱門呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

無㗎啦
我地勇武派喺出面浴血種樹
啲和理非左狗就喺機場乘涼

今次比左一個好好藉口一班唔想攰唔想曬嘅人

Push

咪扮勇武派啦分化撚！
真勇武派唔會強迫，怪責自己手足
兄弟爬山，各自努力

真心on9
我坐樓下坐左成粒鐘都唔知去邊撚到好
大埔由數百人到宜家得700人
銀髮都多過你地
又吹咁多呢度check個度check
我屌你老母成個袋都係gear
人少點敢同你出